成日都話 唔好歷史重演

經過左8964 年年維園集會 希望唔好歷史重演
編編就發生在香港
點解會今樣?
因為這就是共產黨
一意孤行 控制思想
同坐監有咩分別?